惠康牛扒

89.6兩塊
有冇人買過
佢d脂肪黃咁咁

伏

以前買過百佳 好硬

好多根 唔太好食

想食好味又唔貴既牛扒，要去專賣靚肉既凍肉舖
90蚊一磅嗰啲已經好靚
每塊叫佢切一吋厚

已經唔洗好味 唔難食已經好好

右邊個隻都見過 但太肥 我食瘦牛架

右邊似打針牛，你睇路丫

Google左 原來草飼d油黃係正常

右面果塊一睇就知注脂牛, 不過無野既, 食唔死人, 就唔係真和牛咁解

不過佢自己都無標和牛, 唔算犯規, 呢個價錢差唔多啦

右邊果塊似合成牛
油花分佈到咁
咪再食啦巴打
你呢間凍肉店d扒唔得

其實你去一田買塊澳州M4先一百蚊左右
起碼真牛扒

上次有人美食節買左, 右面果隻注脂牛

佢仲要標籤標和牛, 煎出黎個樣好核凸

垃圾,硬到仆街

你唔好再幫襯呢間野na